作為家長同金主，課金前請睇睇

代po

各位同道各位手足，有樣消息要同大家講，有啲長但希望大家睇曬。

早一輪嘅時候，我地捉到個呃錢嘅仆街，拎住手足名去籌款，最後自己袋哂袋咗接近40萬。而嗰啲要錢嘅手足一蚊都拎唔到，到今日都仲籌緊。

事實係呢件事只係冰山一角，發國難之財、吞人血饅頭之事多不勝數。我都諗咗好耐好唔好講出黎因為始終會影響到豁咗條命出嚟搏嘅手足籌旗。但因為真係太離譜，我覺得真係有必要講出嚟。

我本身都係金主聯絡人，我唔識咩有錢佬，我識嘅全部都係月入萬幾嘅人，但我籌咗27萬返黎。每一個人嘅每一筆捐款都係用血淚換返黎，我唔甘心咁樣枉費。

各位家長/金主，捐之前真係問多幾個你識嘅金主家長，睇下信唔信得過。唔肯定或未完全信得過，我寧願你地唔好捐住。尤其係宜家支持前線行動既捐款所剩無幾，我唔想再有捐款俾人呃。

如果你冇能力求證請留起你筆錢。信我，大把機會要錢，但請唔好唔好、真係唔好隨便信任何人。捐錢都唔好好衝動咁一炮過課曬，隨時將筆錢「送頭」。

同時我強烈建議金主群之間盡力建立通訊機制，核對拎錢嘅資訊，最基本就係睇下有冇重複claim，加強大家對唔同資金請求嘅判斷能力。

香港人唔係無限金錢，其實已經開始見底⋯請確保你嘅救命錢落到真手足到。

但唔好覺得件事好灰，呢個世界一定係有人會做仆街嘢。但我希望大家記得嘅，喺背後有班押上生命拼搏嘅香港士兵，從來唔放棄。

所以唔好唔課，而係為咗佢哋做多幾步，審慎咁課。

多謝大家。

Don’t謊日報

推

必睇

睇

Push

831

721

我地可以玩草木皆兵令班曱甴軍冇得抖！！！

咁又冇咁離譜
同埋前線真係要錢升級

認真po冇人理

冇時間求證既盡量捐返：
星火
蘋果
立場
香港獨媒
傳真社
守護孩子 （好鄰舍北區教會）

另外香港民研/香城教育電視有時有眾籌
黎啲都信得過

香港人同政府燒緊身家 利用人既同情心既正仆街 祝你快啲死

第一次聽真係好灰好火
所以而家好積極咁聯絡緊唔同嘅金主互通

Push, 課金一要課, 但係真係要查清楚先好課。希望用呢樣嘢呃飯食嘅人仆街死

呢個真，寧願捐畀有名機構
同埋最高只捐能力所及嘅三分一
留底三份二備用唔同範疇同突發嘢

好在我係交比值得信任嘅人

pish

話說p牌係咪冇得推

前線要錢

tui

個仆街係咪個咩咩達人

堆

呢單唔係佢

Pish